{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 생태마실민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の際、朝食サービスが利用でき、メニューとしてはパン、コーヒー、サラダが提供されます。 駐車はペンション内に可能で、近くには栗浦海水浴場があります。 周辺の観光地としては宝城緑茶畑、有料釣り場、海水緑茶湯などが含まれます。 これらすべてを楽しめる美しい1kmアーシング土道があるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインとチェックアウトを守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の準備や調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の確定期間や料金に関して誤りがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ご予約の際、朝食サービスが利用でき、メニューとしてはパン、コーヒー、サラダが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、近くには栗浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては宝城緑茶畑、有料釣り場、海水緑茶湯などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴があるペンションですか？",
            "answer": "これらすべてを楽しめる美しい1kmアーシング土道があるペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 705
    }
}